希望天宮一號可以墜落深水埗一帶！！

爆死曬班窮人、南亞、道友
方便政府重建，深水埗d樓又舊又殘
影響市容

水泉澳、啟德一帶

應該係張超雄間屋

梗係跌落維尼頭頂

西洋菜街大媽頭頂啦 一係中環 中聯辦

掉落去左膠全家

跌落樓主老母到